# idees de scripts
Projet fictif pour gérer les idées de script.
Placez ici vos idées de scripts nécessaires et je verrai si j'en suis capable et si ce n'est pas déjà géré dans un autre script.

envoyez vos proposition à <a href="mailto:incoming+WMEScripts/idees_scripts@incoming.gitlab.com">incoming+WMEScripts/idees_scripts@incoming.gitlab.com</a>